{
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "在实践中，将应用 Logseq 中设置的日期格式。",
  "Add into DONE property": "将其添加到完成项的属性中",
  "Block property": "作为块属性",
  "Block property > Small and right align": "块属性 > 更小且右对齐",
  "Change > Custom property name": "更改>属性名称",
  "Click on the mark on the right to select": "单击右侧的标记以将其选中",
  "Date > Create the date link": "创建日期>日期链接",
  "Date > Enable date entry": "日期> 启用日期输入",
  "Date > Omit date if same as journal": "如果>日期与日记帐相同，请省略日期",
  "Date picker": "日期选择器",
  "Error: Block not found": "错误：找不到块",
  "Insert new block": "插入新块",
  "Inserted block property": "插入的块属性",
  "Inserted new block": "插入了新块",
  "Mode": "模式",
  "Mode > \"Insert block\" > Collapsed": "模式>“插入块”仅>折叠",
  "Mode > \"Update block\" > Before or after the content of the first line, insert the date and time": "模式>“更新块”仅> 在第一行内容之前或之后插入日期和时间",
  "Mode > \"Update block\" > Separator": "模式>“更新块”仅>分隔符",
  "Mode > Default mode select": "模式> 选择默认模式",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "如果它与日记帐页上的日期匹配，请省略该日期。",
  "Plugin Settings": "插件设置",
  "Process > Enable hidden property for queries (key: \"string\", value: journal-day format)": "处理> 对于查询，启用隐藏属性（键：“字符串”，值：仅日期格式）",
  "Process > Only from bullet context menu (Not recognized even after DONE)": "处理> 仅当从项目符号列表菜单调用时（设置为 DONE 后无法识别）",
  "Process > Remove property without DONE marker": "操作>完成：删除不带标记的属性",
  "property": "财产",
  "Record the date or time": "记录日期或时间",
  "Renamed page": "页面名称已更改",
  "Set to DONE": "设置为 DONE",
  "This block is not a DONE task with the property": "此块不是具有属性的 DONE 任务",
  "Time > Different order (time and date)": "时间>顺序不同（时间和日期）",
  "Time > Emphasis on time in property (like below *10:00* or **10:00**)": "时间> 在 Markdown 中突出显示时间（*10：00* 或 10：00**）",
  "Time > Enable timestamp entry": "时间> 启用时间输入",
  "Time picker": "时间选择器",
  "Timeout > (ms)": "超时>（毫秒）",
  "Timeout > Enable feature": "启用超时>",
  "Update block": "更新区块",
  "Updated block": "区块已更新",
  "Updated block property": "更新的模块属性",
  "This is not a DONE task with the \"completed\" property": "这不是具有“completed”属性的 DONE 任务",
  "Block property > Display the DONE property one step higher than usual": "块属性 > 比平时高一级显示 DONE 属性",
  "Block text on the left, properties on the right, on one line": "在一行中阻止左侧的文本，右侧的属性"
}